林俊傑聖所演唱會香港站

我見到dcfever 好撚多黃牛賣飛，釣哂佢地出嚟好唔好？

搵食啫
犯法呀
我想㗎

Btw:黃牛死全家